---
title: 菜の花と東西線
date: 2018-03-15
tags:
  - 東京メトロ東西線
categories:
  - 東西線
---

![](20180315_1.jpg)
![](20180315_2.jpg)

東西線内で（たぶん）唯一と思われる、菜の花と絡めて撮影ができるスポットです

ただし花壇は小さいので、圧縮効果をうまく駆使して画角へ収める必要があります・・・

また、清砂大橋の北側から撮ることになるため、列車の側面は終日逆行気味となります・・・

花の色と川や鉄橋の色が良いコントラストを出してくれます

結構適当に撮っててもそれっぽくなるので、そういう意味ではオススメです
